全世界入嚟，急緊法之後我哋係唔係差緊個集體共識

先唔論係唔係有人分化
好明顯見到和勇兩邊喺緊急法之後係同時剎咗掣
有人覺得前線有鬼玩到過晒火位
有人覺得要道歉
有人覺得咪鬼認頭
有人覺得唔好理對錯總之要繼續做
有人覺得成本太高
各種各樣睇法走晒出嚟
依幾日完完全全剎晒掣又得唔到一個明確嘅共識
之前我哋好多嘢都好快有共識
例如神獸、火法、火牆等等
唯獨今次裝修俾鬼搞到亂晒
甚至有文宣想將全部責任推卸俾啲popo
想講如果推俾popo係唔係即係叫前線唔好再做
我哋急須一個共識
一個大家都容許嘅集體意志
有咗依個集體意志我哋可以走得更遠
唔洗再爭論咩應該做咩唔應該做
咁嘅話就唔洗再屌咩分化撚
軍規算係一種前線共識
如果有一種論述講到出嚟大家都會明
就唔需要咁辛苦慢慢磨合

例如之前見到嘅依段

「不分化不割席不篤灰
罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修」

推

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

啲公眾人物揀晒和理選項都係fail